{
    "subject": "Toán 6",
    "topic": "CÁC PHÉP TÍNH TRÊN SỐ NGUYÊN 2",
    "questions": [
    {
      "id": "fill1",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 1. Tính: 12 + (-19) = ?",
      "correctAnswer": "-7",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill2",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 2. Tính: (-25) + 15 = ?",
      "correctAnswer": "-10",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill3",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 3. Tính: 18 - (-7) = ?",
      "correctAnswer": "25",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill4",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 4. Tính: (-9) - 11 = ?",
      "correctAnswer": "-20",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill5",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 5. Tính: 100 + (-100) = ?",
      "correctAnswer": "0",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill6",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 6. Tính: 35 - (20 - 10) = ?",
      "correctAnswer": "25",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill7",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 7. Tính: 120 + (-30 + 5) = ?",
      "correctAnswer": "95",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill8",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 8. Tính: (-15) + 40 = ?",
      "correctAnswer": "25",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill9",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 9. Tính hợp lý: 35 + 17 - 35 = ?",
      "correctAnswer": "17",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill10",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 10. Tính: 125 - 15 - 110 = ?",
      "correctAnswer": "0",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill11",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 11. Tính hợp lý: 317 + 5 - 317 + 20 = ?",
      "correctAnswer": "25",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill12",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 12. Bỏ dấu ngoặc rồi tính: -(15 + 30) + 15 = ?",
      "correctAnswer": "-30",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill13",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 13. Tính: (50 - 18) - 50 = ?",
      "correctAnswer": "-18",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill14",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 14. Tính: -12 - 8 - 10 = ?",
      "correctAnswer": "-30",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill15",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 15. Tính hợp lý: (123 - 456) - (23 - 456) = ?",
      "correctAnswer": "100",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill16",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 16. Tính giá trị biểu thức: 1 – 2 + 3 – 4 + 5 – 6 = ?",
      "correctAnswer": "-3",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill17",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 17. Tính hợp lý: (-2022) + 40 + 22 - 40 = ?",
      "correctAnswer": "-2000",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill18",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 18. Bỏ dấu ngoặc rồi tính: 100 - [10 + (18 - 8)] = ?",
      "correctAnswer": "80",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill19",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 19. Tính hợp lý: (5 + 10 + 15) - (4 + 9 + 14) = ?",
      "correctAnswer": "3",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    },
    {
      "id": "fill20",
      "type": "fill",
      "question": "Câu 20. Tổng của tất cả các số nguyên x thỏa mãn -5 < x < 5 là:",
      "correctAnswer": "0",
      "attempts": 0,
      "maxAttempts": 1000,
      "status": "unanswered"
    }
]
  }